上屆有幾多選民投反對派？想統計吓初選個六十萬人佔左反政府陣營既幾多%

如果有二百萬人投反對派

咁初選只係佔左一半都冇
個班人會投乜？投熱狗？